「韓國應援團死全家！」

每次睇女團既live 你班應援團既狗公就係咁叫
煩唔撚煩呀